\begin{frame}{- Moteur}



    \begin{itemize}
        \item Moteur à courant continu
        \item Caractéristiques du moteur
        \item $\omega_r = \frac{v}{R_r} $ et $ C_m =\frac{P_m}{\omega_r}$
    \end{itemize}
    
    \begin{block}{Puissance éléctrique du moteur}
         $P_a = P_m \eta_m<0$, \qquad
         $P_a = \frac{P_m}{\eta_r}>0$.
    \end{block}
    
    \begin{figure}[ht]
        \centering
        \includegraphics[width=8.5cm,height=5cm]{photos/tracem.JPG}
        \caption{tracé du couple moteur en fonction de la vitesse angulaire}   
    \end{figure}


\end{frame}